其實大家拍拖係為乜

唔知點解呢排感覺好奇怪
覺得拍拖好on9好麻煩
一個人嘅生活變左做兩個人
工作 學業 生活 興趣 休息都搞到自己無乜時間
加上可能港女好撚難滿足 要任何時候都放佢地係第一位
自己嘅感受都未照顧得好就要照顧另一半感受
大家可唔可以分享下點解要拍拖
利申 A2

想有個人 噓寒問暖
A0

有依靠

家人同朋友真係完全取代唔到？

一段好嘅關係可以令雙方成長 變得更好 互相成為對方努力嘅動力 去照顧對方 將最好嘅都比佢 無論發生咩事都會有人支持你同你分享 你會感覺到愛

扑野唔洗戴套

家人朋友唔會24小時on call

家人同朋友始終都機會有另一半 未必所有嘢都會陪你經歷 而拍拖就係一個承諾將你放係第一位 用途好似可以做到 但你唔可以要求家人同朋友咁對你

唉 港女
本來雙向嘅變撚哂單向

有冇病講個信字

同fd去旅行
同女友去旅行
差不多係兩樣野黎

冇話為左乜嘅，只係有好多野好想同佢一齊做，會覺得好開心

唔一定要每一個付出都係對等 多d了解對方需要咩 又要比對方知道下你需要咩 港女有時要畫出腸先明 唔溝通好 只會令大家都好攰

可能要單身翻一段時間先會知為左啲咩

為咗令自己開心

學到野
情場老手

咁係一個人嘅出現先會想拍拖定個感覺出現先會想拍拖？

可能你拍到有d情感麻木 睇你都係付出型 休息下抖下氣先啦 唔好放棄相信愛情

對 最緊要就係溝通
就算唔係拍拖
人同人之間係基本野啦
更何況關係咁close

另外
男女關係 的確係一方食住一方
但總始終唔能夠太懸殊

大家差半格
有時你高我低
有時相反 似玩搖搖板咁
咁關係先會長久

你之前係為左想拍拖而拍拖？ 定係鍾意果個人 想同果個人一齊而想拍拖？ 正常愛情應該係後者 目的係交配就係前者

情愛係冇特定formula
冇得計量既先係感覺
有得計量 已經係條件先決

有啲感動 多謝絲打

一段關係點都好
最緊要係有自己
盲目付出
貶低自己
就算咩人 都會睇你唔起
漠講話冇個性吸引力
對方認為你無癮

想有個人愛同被愛 同埋都加上有啲亂嚟

我就係見到隔嚟post個個拍拖拍到食撚哂屎都繼續拍 所以好好奇